[純粹發洩]係屋企俾人指住條j鬧

話說我翻到屋企，因為做完野件衫好臭，所以除咗衫。
之後即刻打俾條女同佢傾電話，傾傾吓無端端比我家姐指住條野黎鬧，用啲好不屑嘅眼神啊望着我條野：
「呢度屋企嚟㗎，唔該你可唔可以檢點D，着返好條褲。」
自問我嗰陣時條係完全冇問題，只係條jer有少少突左出尼，而我果陣係完全冇生理反應。之後佢仲搭多句：
「其實你可唔可以唔好咁核突。」
當堂俾佢辣㷫左：「其實男人係有jer 架，我可以點樣着條褲先着到好似冇jer 咁，講真如果你覺得我核突，我係咪要成條切左佢先可以幫到你？」
之後即刻衝左入房，最搞笑係全程冇一個人想幫我。阿妹完全係覺得佢講得好岩，仲話唔使理啲痴線佬。
依家d港女係咪鬧到冇嘢好鬧？我係咪可以告佢歧視

檢點d啦

檢點d啦 屌你家姐

性暗示

你家姐用心良苦，真正用意係叫你扯旗令佢興奮

想屌你個妹 樓主可介紹？

快點教訓佢

too long

要家姐有得睇冇得食
你點做人細佬

品香樓

畀佢試下你條巨棍嘅滋味咯

3/10

屌你

你淨係著底底露左出嚟？

碌鳩打佢面

我有着褲架

天生大撚難自棄

渣ga

樓主自貼巨龍啦 睇吓係咪咁核突

大到嚇親你

樓主同家姐幾歲

點解你咁唔檢點先？自重啦

家姐 阿妹？

我19,佢23